★Why 呢一年財經台特別多人開股票/銀行戶口？以前唔見有？

個個剛畢業？

但又形容到自己係股壇老手

又唔係每年要重開一次

開左就唔會再需要開

股票app打手

All buy 1478

年年都有㗎啦，有咩咁出奇